[有$賺！！]曼聯創紀錄 活華特：全力支持蘇B

【Now Sports-體育】曼聯CEO活華特周二宣佈年度財務報告，球會收入達到6.27億鎊，再創歷史新高。

即使近年曼聯成績未如理想，球會在財政收入卻不斷創下新高。周二曼聯CEO活華特（Ed Woodward）宣佈年度財務報告，曼聯收入達到6.27億鎊，利潤為5000萬鎊。

活華特指出：「我們仍然按照球會與領隊的理念，專注於重建計劃與加強青訓系統。最近我們新簽下3名優秀的一隊成員，和關鍵球員續約，青訓球員亦展現了天份。曼聯的每位成員都努力以贏得冠軍為首要目標。」言下之意，即使剛剛曼聯於英超又輸一場，跌至積分榜第8位，球會對領隊蘇斯克查是百份百支持。

另外，因為曼聯缺席了今季的歐聯賽事，2020財年總收入預計會下降至5.6至5.8億鎊。

圖片來源 : ©AFP

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

又唔炒得碌木。

咁樣講姐係就炒

支持蘇b幫自己做擋箭牌

其實，根據英國文化，出得呢類聲明即係可以執定行李

踏入2017年，李斯城在聯賽的頹勢惡化，聯賽五連敗兼在2017年首六場聯賽零進球。在2017年2月12日作客敗給斯旺西後，李斯特城於聯賽榜跌至十七位，距離降級區只有1分。去季帶領萊斯特城奇蹟地於英超封王的總教練克勞迪奧·雲尼亞里面臨解僱壓力，雖會方在2017年2月初仍表示對他完全信任，但2月18日李斯特城在足協盃第五輪被英甲球隊米爾沃淘汰後，即傳出克勞迪奧·雲尼亞里有可能於今季內被炒的消息，2月22日球隊史上首次晉身歐冠十六強賽的李斯特城，首回合作客對塞維利亞僅以1-2 落敗，出線仍存有希望，但比賽翌日李斯特城正式解僱拉涅利。

車路士接連敗給水晶宮及愛華頓，多名核心球員狀態持續低迷，包括去屆奪冠功臣法比加斯和夏薩特。球隊的防守也錯漏百出，其中右後衛伊凡諾維奇成為眾矢之的，季初聯賽場均失近2球。10月初，穆里尼奧指其帥位穩如泰山，但其後球隊成績未有明顯改善，在10尾至11月初連敗給利物浦及斯托克城。雖然球隊成功出線歐聯十六強賽，但隨著12月14日以1-2敗給李斯特後，車路士在首16輪聯賽中輸掉了9場，瀕臨保級，俱樂部於2015年12月17日宣布將穆里尼奧解僱。

邊隊六億呀？